[回帶多圖]波台狗底已起

source link

credit to

1.阿古路

2.返六日唔撚易

3.十卜ching

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

3.十卜ching

咁多人

同場加映
五毛民國復興豬形豬

五毛看更

團隊黎

according to source, 黃色衫

N賓張相呢

阿古路係咪佢真人？

暫時quote左啲成日喺時事台搞事既就算

係
係公司見過

十卜

大家可以睇返個post啲人既反應
幾可信

推到佢哋仆街死

十五妹

嘩好撚樣衰 洗眼先

cc台真係弱鳩智

抵鳩死啦班波台五毛狗

樓主咪咁黑心啦
試下有一日俾人起底果個係你你會咩心情

睇你班波台狗仲敢吾敢得罪CC台

唔好貼我pls

波台狗全部都奇型怪狀

笑撚到仆街

好似有你份

成班工場手足

你都有份

頭幾個就有

阿古路好撚柒

蓋清呢

又黎

波台冇個樣係正常

中上男神樣

共通點
現實社會毒撚失敗者

pish

大部分個樣都好污糟

卡勞黎，見過真人

卡牢

某利迷

原來真係有人信

好彩冇禾

波台狗隻隻都甩皮甩骨咁

五毛狗進場支援波台手足

[/quote]

五毛三色貓你好
今日返晏呀？

休班，得閒上下黎[/quote]
好廢呀五毛三色貓
開個post唱我但得啲五毛應你
仲要咁多負評

五毛狗OT係咪補狗糧

2和b 有未

邊似你咁睇重正負評，咩都放上黎分享無朋友咁慘[/quote]

好似你隻五毛咁溝唔到女要睇我溝女history咁折墮咩

個post有。

[/quote]
係咪俾我踢爆三色貓你係五毛嬲嬲豬呀

係咪俾我踢爆三色貓你係五毛嬲嬲豬呀 [/quote]
已經人人都知

有冇人睇得明隻五毛狗寫咩
我個個字都識 但係合成一句就睇唔明

未學好廣東話就做五毛囉

三色貓是正式錄用的五毛狗嗎？

是的領導

邊會好似你咁睇重網路世界呢射唔出廢閪關愛座[/quote]

你直情上網做五毛當返工啦
人工咁少夠唔夠錢幫你老母醫性病呀？
我係你死撚左佢啦窮到要做五毛

你老母做開雞仲生左你件弱智五毛咁鬆弛咪射唔出囉

五毛同波台狗情同手足

唔是5毛，講過天滅中共啦
一火過我係你現實世界咁撚慘就一定會死左去[/quote]
你扮港獨都試過啦五毛狗

一年前我係散左
但重點係，你到而家仲係一隻五毛狗

真心支持[/quote]
支你老母
支那狗你就係

You=

三色喵做到野

多謝五毛三色貓幫手推post
我出返去推三色貓老母先

返六日

三色貓係五毛

原來講呢句野就唔係五毛

要多啲人知道三色貓係五毛

好彩無我

已經分唔到真假😱😱

挽到咁盡牙

你試過扮港獨都有啦五毛三色貓

喂你個樣咁柒唔好出聲啦
好酸呀

好彩冇我

食屎啦五毛
唔通你咁既豬樣會溝到女咩
開埋啲假歷史post美化中國洗版

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

原來而家上連登要坐定定喺電腦面前先上到
喂你唔好將你自己實況講出黎啦五毛狗三色貓
係咪還掂溝唔到女所以走去做五毛呀？

三色狗明屌暗推
波台ching咁蠢架

俾人踢爆嬲得滯

原來所有34點未訓既人就係叫緊雞
好撚醒呀五毛三色貓

ching sick ball

五毛「民國復興」玉照

民國復興接力幫手推po

loo

邊個post
點解我唔知我叫過雞既
點抹黑你都係五毛架喇三色貓

又貓狗又豬形豬
呢個post好熱鬧

多謝五毛
三色貓
民國復興
推左個post上熱門
波台狗多得你兩隻五毛唔少

都是共匪不用細分

Block柒隻三色膠 靜哂

係囉
早知跟三色貓入行做五毛啦

唔好block啦
隻五毛咁搞笑

留名推到佢地仆街

樓主

Good job

笑4 cc台多弱智

師兄做人幾均真

CC台究竟想柒幾多次姐

波台狗真人柒到

又loop

又撚鳩波台狗

唔好嬲啦
而家個個都知你係五毛喇

溝唔到女既五毛狗嬲到要屈溝女既人生性病

三色貓做五毛都俾人識穿咁廢
不如死左佢算啦

邊個post見到我生性病呀
係咪記錯你老母呀

算把啦五毛三色貓
你要開幾多個post先叫到半次雞呀？
飛機就有得你打

Ball台狗😁😁

垃圾雞蟲唔怪得溝唔到女

波台特產：五毛

廢物賤狗雞蟲駁唔到，只好含淚留下負皮

-1

雞蟲賤種廢青出黎啦 整係識-1

屌

上開高登都知咩料啦

屌你老母CC台D精英真係弱撚智架

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

你大佬關愛座又柒啊ching

CC台D人真係弱撚智,本土靠你班戇鳩唔怪得到而家無作為

15妹

我而家反而有啲希望關狗係假膠
好難相信有人係咁撚弱智

乜有真係有支那五毛做波台狗

見佢信到十足個下唔好意思笑柒佢

狂賀。法國佬巫斯義被bam

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------

得阿古路係真

見到佢d反應咁真，應該中度弱智

呢句真

點解次次都係我係前面

波台專出垃圾

大家唔好信 d相假架

推

真的，網聚見過晒真人

臭西波台狗好7

Cc台真係特別多弱智

呢班波台狗都唔知捱唔捱到我一拳

系😥

好多個都好撚毒

樓上做咩咁多真心

我用人格擔保啲圖全部都係真嘅

15妹放出黎 應該幾真確

傻西樣 7

係鬼
N年前有張波台手足大合照都唔係咁樣

樓主是其是，非其非

係咪真架
點起到班假膠撚樣

收到風波台入面班25流出

你自己上舊登搵下 幾年前家陣又用黎撚新會員

cc kol
LUL
mr kwan

cc table ching ying

高汁會然黑b好似無過黎

果進邊波台其實多唔多人
hkg我上動漫台多

原來樓主係假膠黎

係 佢係牙joe打手 叫人洗版洗到啲人唔上連登

aggerroad

點解有人可以on9到呢個地部

樓主自己友黎
特登唔post我

關ching仲勁過FBI

呢個好似膠post黎
呢個關巴打真定假

關蛇話原post啲反應幾真下架播

明顯真架啦
關ching點會錯

真架, 我可以做證

阿古路真係細路仔泥

咁都師兄？啊叔早啲抖啦

關sir好高質

關sir話你係五毛就五毛
關sir話個起底po 真就係真

屌，高登時代叫人用Facebook讚好個post去林生Facebook留個人資料開高登ac都有人信啦

關愛座Hunter

關狗呢

In Kwan We Trust

原post啲反應似係真

關蛇同佢條team crosscheck過 無問題 真人黎

真相黎
唔好再推

反白眼.jpg